你覺得人死左會去邊？

會返工囉

意識直接消失，好似永久瞓著咗咁